阿仙奴贏左歐霸會唔會有歐聯踢？

定係英超只可以4隊踢歐聯

5 隊

唔會 因為佢要衛冕歐霸

最多六隊

分組賽排第三 咪可以落返去爭歐霸

點解唔會唔係人地掙黎做乜